女權社會唔係冇原因

唔好插我住 只係分享個人經歷，中學開始每次有咩主席都係女仔主動自廌，有咩意見啲男仔都好被動，好多時候都係老師出到聲班男仔先會做。講到拍拖，有邊個女朋友唔想依賴下男朋友，想俾人送下番屋企，請餐生日飯班連登仔就起哂綱咁，下下咁計較不如單身。之前睇過post有巴打連小巴嗌有落都唔敢 唔好話咩女權父權，連社會都生存唔到 好多時候唔係女仔想下下話事，而係唔靠自己靠邊個
利申：不持任何立場，純屬個人經歷，不代表所有人

Push

又係到合理化女權主義
香港男女關係根本係惡性循環
女人以為自己有西就大撚曬
樓主係咪冇人做你隻兵？

見你15分鐘都冇人理你咁慘就回下你啦
中學乜鳩主席吃力不討好 你咪做飽佢囉
請生日飯連登仔講就勁 現實咪又係請
自己都有生日架 到時咪又係佢請返自己
如果到時都係自己找數就諗下點做啦
小巴有落我覺得只係張唔敢同人講野吹到極點
現實呢批人只係小數 而且唔會去搭小巴
連登仔講咩你就信咩 你自己小心啲比人呃到80歲好過擔心連登仔啦

支持 女性獨立更吸引 who needs a boy?